00後真係冇腦唔係扮架喎

琴晚去食飯聽到隔離枱有個目測17,18歲既女仔
佢地講起佢地個呀嫲以前比人鬥地主
個00後突然彈出一句咩係鬥地主呀？打牌個啲呀？？

唔知咩係鬥地主已經過份，仲講埋啲on9野，用下腦諗下上文下理都知冇關啦

你問下90後，就算幾冇腦既港女點都聽過下啦 00後冇腦真係唔係扮架喎

又真係唔出奇喎

90後終於唔洗比人屌了

70後：80後無腦
80後：90後無腦
90後：00後無腦

不用分得那麼細，全部都無腦

有講錯咩